DLLM!!!!不滿推彥霖片神怪POST既同我入黎

知唔知點解推?
係可以證明黑警講大話
分分鐘要飲ICAC咖啡,可能要入去幫朱SIR搵鳩毛

仲可以令黑警聲譽掃地
邊個幫黑警, 邊個就係殺人犯幫凶,
到時裝修真係出師有名!!!!

兩軍對戰, 一個犯錯可以死全家
依家眼見黑警可能講大話兼且可能犯錯, 俾機會手足入...
講真, 過去有幾何黑警會咁撚樣, 有幾何會出現大量浮屍?
偵探查黑警可能係另一股力量呢?

勇武, 和理非, 偵探, 各有各做啦

1